我在暹粒的所見所聞

純粹好想分享比大家聽
話說小弟自己一個去暹粒
自己影唔到相就於是搵人幫手影
咁順手人地/自己都會問番句Where are you from?

情景一
有個來自美國既叔叔一聽到我話from Hong Kong
就開始講起自己有留意近日既新聞
仲話自己有個長居於香港既葡萄牙朋友
本身番咗葡萄牙探親都特登買番張機票番香港遊行
之後就再講吓香港人點團結

情景二
有對來自新加坡既情侶一知道我come from Hong Kong
佢地就問我點睇Carrie Lam
咁我都有講哂正反兩面既睇法
佢地都話有香港既朋友而且有一直留意
然後佢地覺得香港人要勇武可能會失民心但真係無可奈何

講咁耐都係想表達(可能)其實世界上好多人都留意住甚至係支持我地
而佢地都不約而同地叫香港人加油
雖然小弟人不在香港但心在香港
(要屌都屌得細力啲
機票一早買咗而自己都真係想去咗吳哥窟好耐)

總之，
721加油，香港加油。

推

721 新香港

人在外地仲更加清楚自己有幾愛香港

得閒都上黎mon吓post

對係冇野好講 連外國人都咁關心香港而你就掛住去玩

依樣真 近排咁岩去外地做野
d 人一聽到係香港黎自自然然就會問
係文宣好機會 佢地聽埋好多中囯人講 好熱切期望知真香港人點睇

啱呀巴打